想問狗頭盔其實係咪好難除?

見到啲手足打狗 但係其實好似都唔多痛
如果有辦法夾硬幫佢地除左先打會唔會更好

btw推行動post呀！！！
我p牌仔推唔郁呀！！

係打得唔夠力同唔到位姐